
                      Película en la que nos cuentan los protagonistas la historia de The Four Seasons. La película es entretenida, tiene sus shows, sus ensayos, peleas de bandas, pero aún así se hace un poco larga pero se entiende que se extienda tanto para poder contar toda la historia.
        
            